Robinson."
"Misschien bedoel je wat hoorde ik tussen hem en de heer Robinson; niet noem ik ze voor u?
Mr. Robinson's vraagt hem hoe hij hield onze Meryton samenstellen, en of hij niet van mening waren er veel mooie vrouwen in de kamer, en _dat_ dacht hij de mooiste?
En zijn antwoord onmiddellijk op de laatste vraag: 'Oh!
De oudste Miss Bennett, buiten twijfel; er niet twee adviezen over dit punt."
